[{"question": "https://www.zhihu.com/question/286534732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286534732/answer/823833679", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/817953309", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343585330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343585330/answer/814523663", "content": "\n\u5047\u5982\u6709\u4e00\u4e2a\u6309\u94ae\uff0c\u6309\u4e0b\u53bb\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u5341\u4ebf\u5143\uff0c\u4f46\u4e94\u767e\u5e74\u540e\u4eba\u7c7b\u4f1a\u6bc1\u706d\uff0c\u4f60\u4f1a\u6309\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346024815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346024815/answer/832322631", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u5728\u6253\u6e38\u620f\u4f46\u79d2\u56de\u4e86\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u8fd9\u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326038501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326038501/answer/820732164", "content": "\n\u674e\u9756\u9664\u4e86\u751f\u4e86\u54ea\u5412\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u5389\u5bb3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345953564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345953564/answer/825800861", "content": "\n\u590d\u8bfb\u6709\u591a\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/816809204", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/765468376", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284492679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284492679/answer/822298800", "content": "\n13 \u4e07\u5de6\u53f3\u843d\u5730\u4e70\u4ec0\u4e48\u8f66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334692945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334692945/answer/783043580", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5acc\u5f03\u6211\u80d6\uff0c\u5206\u624b\u8fd8\u662f\u51cf\u80a5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346862079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346862079/answer/831164955", "content": "\n\u7537\u65b9\u628a\u4e70\u623f\u7684\u94b1\u90fd\u62ff\u53bb\u5bb6\u91cc\u6cbb\u75c5\uff0c\u6211\u8be5\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/833176661", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731445/answer/827115841", "content": "\n\u56fd\u4f01\u548c\u79c1\u4f01\u6700\u5927\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346688271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346688271/answer/831288817", "content": "\n\u4f60\u7ae5\u5e74\u4e2d\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u7535\u89c6\u5267\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343274943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343274943/answer/813361878", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u65f6\u8981\u591a\u5c11\u5f69\u793c\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294241400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294241400/answer/824028356", "content": "\n\u8003\u7814400\u5206\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347242435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347242435/answer/832817406", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8dd1\u5206\u8f6f\u4ef6\u5b89\u5154\u5154\u7684\u5b98\u5fae\u5bf9\u4e8e\u534e\u4e3a\u9e92\u9e9f 990 \u7684\u4e00\u7cfb\u5217\u53d1\u6587\uff1f\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346845348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346845348/answer/829546852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c iPhone 11 \u88ab\u8bf4\u6beb\u65e0\u521b\u65b0\uff0c\u800c\u534e\u4e3a Mate 30 \u88ab\u63a8\u4e3a\u673a\u7687\u5462\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/826209541", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346331738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346331738/answer/830058901", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341967096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341967096/answer/830883090", "content": "\n\u8ba4\u77e5\u5347\u7ea7\u65b9\u9762\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u4e66\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346719886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346719886/answer/831656625", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u53cd\u6d3e\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9b45\u529b\u5341\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59244098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59244098/answer/832613073", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u6280\u4e0d\u9519\u7684\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/824096652", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/834115523", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347290997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347290997/answer/832955027", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u6bd4\u732b\u66f4\u5b8c\u7f8e\u7684\u751f\u7269\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347330239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347330239/answer/833384474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef728\u5c81\u5973\u535a\u58eb\u674e\u7433\u83b7\u8058\u5927\u5b66\u6559\u6388\u535a\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337897061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337897061/answer/825968695", "content": "\n\u7537\u751f\u53d1\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u5708\u5973\u751f\u6700\u4e0d\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341190935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341190935/answer/809648223", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5bf9\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346522169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346522169/answer/831752521", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u9009\u62e9\u4e00\u4e2a\u8c8c\u7f8e\u4f46\u5bb6\u8d2b\u7684\u914d\u5076\u8fd8\u662f\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9\u4f46\u957f\u76f8\u76f8\u5bf9\u666e\u901a\u7684\u4f34\u4fa3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49416769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49416769/answer/830618303", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271975078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271975078/answer/828171762", "content": "\n95\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/800413879", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u5c42\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344827837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344827837/answer/826115223", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u662f\u5426\u7ecf\u5e38\u4e0d\u5173\u7a7a\u8c03\uff0c\u8fd9\u6837\u662f\u5426\u4f1a\u9020\u6210\u80fd\u6e90\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271364118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271364118/answer/825340436", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u56fd\u628a\u7f8e\u56fd\u56fd\u503a\u5168\u90e8\u629b\u552e\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337931218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337931218/answer/818527595", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7a77\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48372904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48372904/answer/824355251", "content": "\n\u6210\u529f\u4e22\u6389\u4fdd\u7814\u8d44\u683c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/820951053", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316293494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316293494/answer/821141546", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u4e00\u70b9\u7684\u6050\u6016\u7247\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343649818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343649818/answer/822882001", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u56fd\u53d1\u73b0\u4e00\u4e2a\u5ab2\u7f8e\u6c99\u7279\u7684\u5927\u6cb9\u7530\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f1a\u56e0\u6b64\u8fc5\u901f\u8fdb\u5165\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u884c\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/821321708", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26297181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26297181/answer/812220139", "content": "\n\u5927\u80f8\u5973\u751f\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318438489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318438489/answer/808996198", "content": "\n\u534a\u591c\u8dd1\u6ef4\u6ef4\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319506397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319506397/answer/802520283", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62a4\u80a4\u54c1\u6216\u5316\u5986\u54c1\u662f\u4f60\u4e00\u751f\u63a8\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319947665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319947665/answer/790889238", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u811a\u7a76\u7adf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u81ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26055420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26055420/answer/828061435", "content": "\n1994 \u5e74\u7248\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u9970\u6f14\u6700\u4f20\u795e\u7684\u89d2\u8272\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340182781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340182781/answer/788822826", "content": "\n\u5317\u5927\u6e05\u534e\u7684\u8bfe\u7a0b\u5f3a\u5ea6\u6709\u591a\u5927?\u666e\u901a\u4eba\u771f\u7684\u8ddf\u4e0d\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34938671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34938671/answer/769614352", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u6668\u5b87\u7684\u6027\u683c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346024815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346024815/answer/832563615", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u5728\u6253\u6e38\u620f\u4f46\u79d2\u56de\u4e86\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u8fd9\u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346915031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346915031/answer/831649484", "content": "\niPhone11\u7684\u5b9e\u9645\u4e0a\u624b\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829329577", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/825096462", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329076276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329076276/answer/770630635", "content": "\n\u9e21\u86cb\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u4fbf\u53c8\u597d\u5403\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22744854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22744854/answer/763206431", "content": "\nGitHub \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u65b0\u624b\u8ddf\u8fdb\u7684\u4f18\u8d28\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322307105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322307105/answer/781415454", "content": "\n\u8003\u7814\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5165\u624b\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/832330009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299290777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299290777/answer/832904533", "content": "\n\u82f9\u679c\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u88ab\u534e\u4e3a\u8d85\u8d8a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346331738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346331738/answer/829988466", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/827574767", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276578129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276578129/answer/829637068", "content": "\niPhone \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u52a0\u5927\u5185\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324776296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324776296/answer/832957179", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u56fd\u5728\u4e8c\u6218\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\u6210\u4e3a\u4e86\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u7b11\u67c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331132551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331132551/answer/834634416", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77ed\u89c6\u9891\u4f5c\u8005\u300c\u6731\u4e00\u65e6\u7684\u67af\u71e5\u751f\u6d3b\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/832478495", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346719886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346719886/answer/833131485", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u53cd\u6d3e\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9b45\u529b\u5341\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/829003059", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346823457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346823457/answer/829809180", "content": "\n\u65b0\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 Pro \u80fd\u5426\u548c iPhone 11 Pro \u4e00\u6218\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265259044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265259044/answer/823832159", "content": "\n\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/831687599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319841193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319841193/answer/821254272", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8e0f\u5165\u6559\u5e08\u9886\u57df\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u4eba\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346388566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346388566/answer/829760844", "content": "\n\u534e\u4e3a Mate 30 Pro \u7684 7680 \u5e27\u8d85\u9ad8\u901f\u6444\u5f71\u662f\u600e\u4e48\u5b9e\u73b0\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26789831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26789831/answer/830339486", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u61c2\u6d6a\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309166472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309166472/answer/627701626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u4f1a\u5bfc\u81f4\u5728\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345589253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345589253/answer/831142193", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u51cf\u80a5\u65b9\u6cd5\u662f\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u5439\u7206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345590846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345590846/answer/823384345", "content": "\n\u5982\u679c\u7537\u5b69\u6ca1\u6709\u5bb6\u5e95\uff0c\u7238\u5988\u6ca1\u6709\u9000\u4f11\u91d1\uff0c\u6ca1\u8f66\u6ca1\u623f\uff0c\u6536\u5165\u4e5f\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4f46\u662f\u4eba\u5f88\u5584\u826f\uff0c\u5f88\u597d\uff0c\u5973\u5b69\u4eec\u4f1a\u8003\u8651\u5ac1\u7ed9\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267109443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267109443/answer/822193797", "content": "\n\u8d44\u672c\u7684\u529b\u91cf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36847530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36847530/answer/830176466", "content": "\nWindows 10 \u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343152986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343152986/answer/818751010", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6d77\u5c14\u96c6\u56e2\u8f9e\u9000\u5348\u7761\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304838170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304838170/answer/826672168", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u4f60\u89c9\u5f97\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337403631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337403631/answer/822931435", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e86\u4e00\u5b9a\u8981\u7ed9\u513f\u5b50\u5e26\u5c0f\u5b69\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333995687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333995687/answer/806614229", "content": "\n\u5bf9\u4f60\u5e2e\u52a9\u6700\u5927\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300713363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300713363/answer/812010987", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u81ea\u6211\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297279418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297279418/answer/811068326", "content": "\n\u6700\u60ca\u8273\u4f60\u7684\u77ed\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322553256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322553256/answer/800008777", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u8d4c\u535a\u8f93\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340232897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340232897/answer/814267444", "content": "\n\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u5b66\u7533\u8bba\u2026\u2026\u7a76\u7adf\u51fa\u4e86\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/814402900", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335866812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335866812/answer/812180688", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u751f\u6d3b\u521a\u5f00\u59cb\u8981\u4e0d\u8981\u5148\u6253\u4e00\u987f\u5ba4\u53cb\u786e\u5b9a\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317708657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317708657/answer/811585213", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u4e94\u5927\u4e09\u7c97\u7684\u4fc4\u56fd\u4eba\uff0c\u5728\u827a\u672f\u9886\u57df\u53cd\u800c\u5f88\u7ec6\u817b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330587448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330587448/answer/796251919", "content": "\n\u8003\u7814\u82f1\u8bed\u4f5c\u6587\u738b\u6c5f\u6d9b\uff0c\u4f55\u51ef\u6587\uff0c\u6731\u4f1f\uff0c\u6f58\u8d5f\uff0c\u5f20\u5251\uff0c\u5f20\u56fd\u9759\u8ddf\u54ea\u4e2a\u8001\u5e08\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293990901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293990901/answer/802406664", "content": "\n\u8eab\u6750\u4e30\u6ee1\u578b\u7684\u5973\u751f\u7a7f\u65d7\u888d\u4e0d\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/805184080", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346139827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346139827/answer/832629033", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0 iPhone \u4e0a\u5e02\u603b\u662f\u9a82\u58f0\u4e00\u7247\u4f46\u9500\u91cf\u5374\u5f88\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31729045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31729045/answer/825352382", "content": "\n\u718a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326203941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326203941/answer/746571043", "content": "\n\u6211\u513f\u5b50\u8d4c\u8f93\u4e86 5 \u4e07\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269664100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269664100/answer/831677985", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6562\u5410\u69fd\u4e00\u4e0b\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u5973\u670b\u53cb\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21809313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21809313/answer/785158544", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165 100 \u4e07\u5728\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346965791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346965791/answer/834278126", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 24 \u65e5\u5c0f\u7c73\u53d1\u5e03\u552e\u4ef7 19999 \u5143\u7684\u5c0f\u7c73 MIX Alpha\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/776517400", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346295268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346295268/answer/827945676", "content": "\nS9 \u5168\u7403\u603b\u51b3\u8d5b\u7684 24 \u652f\u53c2\u8d5b\u961f\u4f0d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279834720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279834720/answer/740526329", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u53e4\u9f99\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29353581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29353581/answer/830340716", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u82af\u7247\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}]